[Non Jupas] CUHK Global Studies

有冇巴絲係讀glsd
想知interview 內容，形式

點解可以Non Jupas?Senior Entry?

呢科好似係得senior entry

no 而家jupas都有
好似係早幾年既事

1. 會用咩動物形容自己？
2. 用課室入邊一樣嘢介紹自己（唔係好記得係咪有呢條問題，但唔知點解成日記得好似有）
3. 預視十年後嘅自己會係點

唔知Non-ju會唔會唔一樣

感激！！

These questions are fucking stupid

Thanks 🙏🏻🙏🏻